{"pablo": {"search": [{"snippet": {"title": "Pablo - Tomara ( Pablo 20 Anos)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/31QBB0U9BSc/hq720.jpg?sqp=-oaymwEcCNAFEJQDSFXyq4qpAw4IARUAAIhCGAFwAcABBg==&rs=AOn4CLDiLfwRu5Q5GHpDdaHSfFjeZ5gefw"}}}, "id": {"videoId": "31QBB0U9BSc&pp=ygUFcGFibG8%3D"}}, {"snippet": {"title": "Pablo - Amor perfeito feat. @silfarleyooreidaseresta (Eu tamb\u00e9m gosto EP .02)", "thumbnails": {"default": {"url": null}}}, "id": {"videoId": "W-PyKDGnL84&pp=ygUFcGFibG8%3D"}}, {"snippet": {"title": "Pablo - Na Hora H feat. @silfarleyooreidaseresta (Eu tamb\u00e9m gosto EP .02)", "thumbnails": {"default": {"url": null}}}, "id": {"videoId": "ELG7xwvYMDw&pp=ygUFcGFibG8%3D"}}, {"snippet": {"title": "Pablo 2024 - Pablo 20 ANOS | Pablo As Melhores M\u00fasicas Novas 2024 - As Mais Tocadas do Pablo 2024", "thumbnails": {"default": {"url": null}}}, "id": {"videoId": "f_52WZs13UU&pp=ygUFcGFibG8%3D"}}, {"snippet": {"title": "Pablo - Fala a verdade pra ele (Pablo 20 anos)", "thumbnails": {"default": {"url": null}}}, "id": {"videoId": "_qx5uTiM0I8&pp=ygUFcGFibG8%3D"}}, {"snippet": {"title": "Pablo do Arrocha Manaus - AM 20 Anos (Completo)", "thumbnails": {"default": {"url": null}}}, "id": {"videoId": "p89dpMMIkVY&pp=ygUFcGFibG8%3D"}}, {"snippet": {"title": "Pablo do Arrocha (As melhores)", "thumbnails": {"default": {"url": null}}}, "id": {"videoId": "jQZ6DBqz_UA&pp=ygUFcGFibG8%3D"}}, {"snippet": {"title": "Pablo - Eu tamb\u00e9m gosto ( EP .01)", "thumbnails": {"default": {"url": null}}}, "id": {"videoId": "rpunK4aM0Iw&pp=ygUFcGFibG8%3D"}}, {"snippet": {"title": "PABLO DVD COMPLETO AS ROM\u00c2NTICAS M\u00daSICAS NOVAS CD 2024", "thumbnails": {"default": {"url": null}}}, "id": {"videoId": "Ux0HEuEH7J8&pp=ygUFcGFibG8%3D"}}, {"snippet": {"title": "Pablo feat @MariliaTavaresOficial - Mega Sena (Pablo 20 anos)", "thumbnails": {"default": {"url": null}}}, "id": {"videoId": "E-jc01OGtFo&pp=ygUFcGFibG8%3D"}}]}, "PABLO": {"search": [{"kind": "youtube#searchResult", "etag": "_T5rab4ZnmjgfMova6BBkeO_AhQ", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "31QBB0U9BSc"}, "snippet": {"publishedAt": "2023-11-17T17:00:10Z", "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg", "title": "Pablo - Tomara ( Pablo 20 Anos)", "description": "Pablo #Pablo20anos #Tomara Ou\u00e7a em sua plataforma preferida: https://bfan.link/pablo-20-anos-pt-1 Siga o Pablo nas redes: ...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/31QBB0U9BSc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/31QBB0U9BSc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/31QBB0U9BSc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Pablo Oficial", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2023-11-17T17:00:10Z"}}, {"kind": "youtube#searchResult", "etag": "ftY1lJRImEwVBbczFx9m3TN7zYo", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "Ux0HEuEH7J8"}, "snippet": {"publishedAt": "2024-03-10T12:30:07Z", "channelId": "UCD_LkG9_Hl54YNm6FboT7kg", "title": "PABLO DVD COMPLETO AS ROM\u00c2NTICAS M\u00daSICAS NOVAS CD 2024", "description": "PABLO DVD COMPLETO AS ROM\u00c2NTICAS M\u00daSICAS NOVAS ATUALIZADO CD 2024 #pablo #itamusicas #marcelocdsoficail ...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ux0HEuEH7J8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ux0HEuEH7J8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ux0HEuEH7J8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Marcelo CDs Oficial", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2024-03-10T12:30:07Z"}}, {"kind": "youtube#searchResult", "etag": "21yn1cuPxMweJmfUrr1Hiut9EGA", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "baWC97qYePc"}, "snippet": {"publishedAt": "2024-02-22T15:00:09Z", "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg", "title": "Pablo - Contato  ( Pablo 20 Anos)", "description": "Pablo #Pablo20anos #contato Ou\u00e7a em sua plataforma preferida: https://bfan.link/pablo-20-anos-pt-2 Siga o Pablo nas redes: ...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/baWC97qYePc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/baWC97qYePc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/baWC97qYePc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Pablo Oficial", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2024-02-22T15:00:09Z"}}, {"kind": "youtube#searchResult", "etag": "3n_YUq4o2vQTiSrCzu1CHlVQwio", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "7Fxj1JTS-AA"}, "snippet": {"publishedAt": "2017-11-10T22:00:01Z", "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg", "title": "Pablo - Bilu Bilu (Clipe Oficial)", "description": "Esse \u00e9 o clipe oficial da m\u00fasica \"Bilu Bilu\". Para ouvir de gra\u00e7a, clique no link: https://SomLivre.lnk.to/bilubilu Siga PABLO nas ...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7Fxj1JTS-AA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7Fxj1JTS-AA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7Fxj1JTS-AA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Pablo Oficial", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2017-11-10T22:00:01Z"}}, {"kind": "youtube#searchResult", "etag": "4DHFTY3GOGqrVqS5m-zMNkHvp9M", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "M3_405oMg3s"}, "snippet": {"publishedAt": "2014-05-13T15:11:22Z", "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg", "title": "Pablo - Porque Homem n\u00e3o Chora [\u00c1udio Oficial]", "description": "Pablo - Porque homem n\u00e3o chora - Lan\u00e7amento Oficial Baixe no iTunes: http://som.li/1cMTEM7 Pablo lan\u00e7a mais uma faixa do ...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M3_405oMg3s/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M3_405oMg3s/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M3_405oMg3s/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Pablo Oficial", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2014-05-13T15:11:22Z"}}, {"kind": "youtube#searchResult", "etag": "39w8PDeSJjwBTVMNuA1l8bakH90", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "gSmAsJtbNnA"}, "snippet": {"publishedAt": "2015-01-05T15:50:48Z", "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg", "title": "Pablo - Contato (\u00caee...Paix\u00e3o!) [\u00c1udio Oficial]", "description": "Essa \u00e9 uma m\u00fasica do \u00c1lbum \"\u00caee...Paix\u00e3o!\". Para comprar, ouvir ou baixar esse \u00e1lbum, clique nos links abaixo. iTunes: ...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gSmAsJtbNnA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gSmAsJtbNnA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gSmAsJtbNnA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Pablo Oficial", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2015-01-05T15:50:48Z"}}, {"kind": "youtube#searchResult", "etag": "LcMIrG0wpVJP-zNyFE6A0uc6o84", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "f_52WZs13UU"}, "snippet": {"publishedAt": "2024-06-10T10:00:40Z", "channelId": "UCFZMn_s4AdA7-G3KqFxMTbA", "title": "Pablo 2024 - Pablo 20 ANOS | Pablo As Melhores M\u00fasicas Novas 2024 - As Mais Tocadas do Pablo 2024", "description": "Pablo 2024 - Pablo 20 ANOS | Pablo As Melhores M\u00fasicas Novas 2024 - As Mais Tocadas do Pablo 2024 #pablo #20anos ...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/f_52WZs13UU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/f_52WZs13UU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/f_52WZs13UU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "M\u00fasica Brasileira", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2024-06-10T10:00:40Z"}}, {"kind": "youtube#searchResult", "etag": "RfytZGSvVjUzCCuR42mUHAyy5Tg", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "qm_HuukFrE8"}, "snippet": {"publishedAt": "2021-04-28T00:26:52Z", "channelId": "UCkbzjlRH6LlP23iLSs-jmcA", "title": "Macaco Sessions: Pablo (Completo)", "description": "Macaco Sessions promove registros audiovisuais de shows intimistas, onde a rela\u00e7\u00e3o p\u00fablico-artista ganha novo f\u00f4lego.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qm_HuukFrE8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qm_HuukFrE8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qm_HuukFrE8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Macaco Gordo", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2021-04-28T00:26:52Z"}}, {"kind": "youtube#searchResult", "etag": "r8ntaZrfon4YEg3OSytf_o7tZSo", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "TZecXtx4uNY"}, "snippet": {"publishedAt": "2024-02-22T15:00:10Z", "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg", "title": "Pablo -  A casa ao lado  ( Pablo 20 Anos)", "description": "Pablo #Pablo20anos #Acasaaolado Ou\u00e7a em sua plataforma preferida: https://bfan.link/pablo-20-anos-pt-2 Siga o Pablo nas ...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TZecXtx4uNY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TZecXtx4uNY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TZecXtx4uNY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Pablo Oficial", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2024-02-22T15:00:10Z"}}, {"kind": "youtube#searchResult", "etag": "qYwM2KZe36yzgwXR8NDFrhrahIA", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "TOSVnUk2UGQ"}, "snippet": {"publishedAt": "2018-06-13T19:52:37Z", "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg", "title": "Pablo - E a\u00ed, B\u00ea? (Lyric Oficial)", "description": "Nova m\u00fasica do Pablo, \"E a\u00ed B\u00ea?\" Clique aqui para ouvir em todos os aplicativos de m\u00fasica: https://SomLivre.lnk.to/EaiBe Siga ...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TOSVnUk2UGQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TOSVnUk2UGQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TOSVnUk2UGQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Pablo Oficial", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2018-06-13T19:52:37Z"}}]}, "videos": {"31QBB0U9BSc": {"kind": "youtube#video", "etag": "x3tAj3Bx7r6P-P9GXnRb2SVt5zk", "id": "31QBB0U9BSc", "snippet": {"publishedAt": "2023-11-17T17:00:10Z", "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg", "title": "Pablo - Tomara ( Pablo 20 Anos)", "description": "#Pablo #Pablo20anos #Tomara \n\nOu\u00e7a em sua plataforma preferida: https://bfan.link/pablo-20-anos-pt-1\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\n\nFicha T\u00e9cnica - Pablo 20 anos\n\nProduzido por AD Produ\u00e7\u00f5es e MP Produ\u00e7\u00f5es\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :  Vini Coutinho\nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer -  Kaka Samora\nAux. Light Designer - Jos\u00e9 Wilson\nT\u00e9cnico de Led - Igor Ravieck\n\u00c1udio e Mix - Eddy e Edson(Chiquinho) ECestudio\nCenografia - Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi\nMarketing - Dayana Lima\nFotografia - Kitto Fot\u00f3grafo / Romilson Sales\nIdentidade Visual  -  Lucas Dgold\n\n- Macaco Gordo :\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia\nEdi\u00e7\u00e3o / Color - D\u00eanis Ferreira\nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr\nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim e Saulo Passos\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Fernando Leite\n\n\n\n\nLetra : Tomara\nCompositor :  Renato Moreno\n\nHoje eu decidi\nN\u00e3o vou ficar correndo atr\u00e1s de que n\u00e3o gosta mais de mim\nVoc\u00ea venceu, vou procurar algu\u00e9m pra me fazer feliz\nVai ser melhor assim\nMas isso vai passar\nNa vida tudo passa, o seu amor n\u00e3o vou mais implorar\nEu s\u00f3 espero que voc\u00ea encontre algu\u00e9m melhor que eu\nMelhor que eu\nMas eu duvido\nQue algu\u00e9m nesse universo um dia v\u00e1 te amar mais do que eu\nDuvido que ele fa\u00e7a um ter\u00e7o do que j\u00e1 fiz por voc\u00ea\nEu pago pra ver\nTomara que voc\u00ea tenha feito a escolha certa\nJ\u00e1 que voc\u00ea diz que o meu amor n\u00e3o presta\nVou procurar algu\u00e9m pra me fazer feliz\nJ\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o quis\nTomara que ele nunca fa\u00e7a o que voc\u00ea me fez\nDa sua indiferen\u00e7a tamb\u00e9m j\u00e1 cansei\nSegue a sua vida, vai, me deixa em paz\nN\u00e3o me procure mais\nMas isso vai passar\nNa vida tudo passa, o seu amor n\u00e3o vou mais implorar\nEu s\u00f3 espero que voc\u00ea encontre algu\u00e9m melhor que eu\nMelhor que eu\nMas eu duvido\nQue algu\u00e9m nesse universo um dia v\u00e1 te amar mais do que eu\nDuvido que ele fa\u00e7a um ter\u00e7o do que j\u00e1 fiz por voc\u00ea\nEu pago pra ver\nTomara que voc\u00ea tenha feito a escolha certa\nJ\u00e1 que voc\u00ea diz que o meu amor n\u00e3o presta\nVou procurar algu\u00e9m pra me fazer feliz\nJ\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o quis\nTomara que ele nunca fa\u00e7a o que voc\u00ea me fez\nDa sua indiferen\u00e7a tamb\u00e9m j\u00e1 cansei\nSegue a sua vida, mas me deixa em paz\nN\u00e3o me procure mais\nTomara que voc\u00ea tenha feito a escolha certa\nJ\u00e1 que voc\u00ea diz que o meu amor n\u00e3o presta\nVou procurar algu\u00e9m pra me fazer feliz\nJ\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o quis\nTomara que ele nunca fa\u00e7a o que voc\u00ea me fez\nDa sua indiferen\u00e7a tamb\u00e9m j\u00e1 cansei\nSegue a sua vida, vai, me deixa em paz\nN\u00e3o me procure mais", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/31QBB0U9BSc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/31QBB0U9BSc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/31QBB0U9BSc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/31QBB0U9BSc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/31QBB0U9BSc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Pablo Oficial", "tags": ["Arrocha", "Brega", "Rom\u00e2ntico", "Pablo", "Pablo do Arrocha", "Pablo a voz rom\u00e2ntica", "sertanejo", "sofrencia", "reidasofrencia", "pabloavozromantica", "pablo20anos"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Pablo - Tomara ( Pablo 20 Anos)", "description": "#Pablo #Pablo20anos #Tomara \n\nOu\u00e7a em sua plataforma preferida: https://bfan.link/pablo-20-anos-pt-1\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\n\nFicha T\u00e9cnica - Pablo 20 anos\n\nProduzido por AD Produ\u00e7\u00f5es e MP Produ\u00e7\u00f5es\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :  Vini Coutinho\nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer -  Kaka Samora\nAux. Light Designer - Jos\u00e9 Wilson\nT\u00e9cnico de Led - Igor Ravieck\n\u00c1udio e Mix - Eddy e Edson(Chiquinho) ECestudio\nCenografia - Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi\nMarketing - Dayana Lima\nFotografia - Kitto Fot\u00f3grafo / Romilson Sales\nIdentidade Visual  -  Lucas Dgold\n\n- Macaco Gordo :\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia\nEdi\u00e7\u00e3o / Color - D\u00eanis Ferreira\nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr\nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim e Saulo Passos\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Fernando Leite\n\n\n\n\nLetra : Tomara\nCompositor :  Renato Moreno\n\nHoje eu decidi\nN\u00e3o vou ficar correndo atr\u00e1s de que n\u00e3o gosta mais de mim\nVoc\u00ea venceu, vou procurar algu\u00e9m pra me fazer feliz\nVai ser melhor assim\nMas isso vai passar\nNa vida tudo passa, o seu amor n\u00e3o vou mais implorar\nEu s\u00f3 espero que voc\u00ea encontre algu\u00e9m melhor que eu\nMelhor que eu\nMas eu duvido\nQue algu\u00e9m nesse universo um dia v\u00e1 te amar mais do que eu\nDuvido que ele fa\u00e7a um ter\u00e7o do que j\u00e1 fiz por voc\u00ea\nEu pago pra ver\nTomara que voc\u00ea tenha feito a escolha certa\nJ\u00e1 que voc\u00ea diz que o meu amor n\u00e3o presta\nVou procurar algu\u00e9m pra me fazer feliz\nJ\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o quis\nTomara que ele nunca fa\u00e7a o que voc\u00ea me fez\nDa sua indiferen\u00e7a tamb\u00e9m j\u00e1 cansei\nSegue a sua vida, vai, me deixa em paz\nN\u00e3o me procure mais\nMas isso vai passar\nNa vida tudo passa, o seu amor n\u00e3o vou mais implorar\nEu s\u00f3 espero que voc\u00ea encontre algu\u00e9m melhor que eu\nMelhor que eu\nMas eu duvido\nQue algu\u00e9m nesse universo um dia v\u00e1 te amar mais do que eu\nDuvido que ele fa\u00e7a um ter\u00e7o do que j\u00e1 fiz por voc\u00ea\nEu pago pra ver\nTomara que voc\u00ea tenha feito a escolha certa\nJ\u00e1 que voc\u00ea diz que o meu amor n\u00e3o presta\nVou procurar algu\u00e9m pra me fazer feliz\nJ\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o quis\nTomara que ele nunca fa\u00e7a o que voc\u00ea me fez\nDa sua indiferen\u00e7a tamb\u00e9m j\u00e1 cansei\nSegue a sua vida, mas me deixa em paz\nN\u00e3o me procure mais\nTomara que voc\u00ea tenha feito a escolha certa\nJ\u00e1 que voc\u00ea diz que o meu amor n\u00e3o presta\nVou procurar algu\u00e9m pra me fazer feliz\nJ\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o quis\nTomara que ele nunca fa\u00e7a o que voc\u00ea me fez\nDa sua indiferen\u00e7a tamb\u00e9m j\u00e1 cansei\nSegue a sua vida, vai, me deixa em paz\nN\u00e3o me procure mais"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M57S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}}, "baWC97qYePc": {"kind": "youtube#video", "etag": "Goykg-C-AFQdOqT56N6kj_FL1V8", "id": "baWC97qYePc", "snippet": {"publishedAt": "2024-02-22T15:00:09Z", "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg", "title": "Pablo - Contato  ( Pablo 20 Anos)", "description": "#Pablo #Pablo20anos #contato \n\nOu\u00e7a em sua plataforma preferida:  https://bfan.link/pablo-20-anos-pt-2\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\n\nFicha T\u00e9cnica - Pablo 20 anos\n\nProduzido por AD Produ\u00e7\u00f5es e MP Produ\u00e7\u00f5es\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :  Vini Coutinho\nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer -  Kaka Samora\nAux. Light Designer - Jos\u00e9 Wilson\nT\u00e9cnico de Led - Igor Ravieck\nCenografia - Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi\nMarketing - Dayana Lima\nFotografia - Kitto Fot\u00f3grafo / Romilson Sales\nIdentidade Visual  -  Lucas Dgold\n\n- Macaco Gordo :\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia\nEdi\u00e7\u00e3o / Color - D\u00eanis Ferreira\nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr\nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim e Saulo Passos\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Fernando Leite\n\nLetra : Contato\nCompositores : Tatau / Xixinho / Romilson Miranda\n\nComo posso esquecer\nAquele detalhe no vestido\nE a flor no teu cabelo lindo?\nFique feliz\nMais uma vez me deu o seu contato\nEscrito num guardanapo\nA alegria me tomou\nN\u00e3o parei mais de dan\u00e7ar\nE voc\u00ea foi embora\nFoi quando eu percebi\nQue o suor foi contra mim\nRasgou seu n\u00famero, o \u00fanico contato\nLembran\u00e7a que ficou: seu nome e um recado\nMe desesperei, fui atr\u00e1s, n\u00e3o encontrei\nSa\u00ed sem pagar a conta\nE mais uma vez o destino nos apronta\n\u00d4 paix\u00e3o demais\nComo posso esquecer\nAquele detalhe no vestido\nE a flor no teu cabelo lindo?\nFique feliz\nMais uma vez me deu o seu contato\nEscrito num guardanapo\nA alegria me tomou\nN\u00e3o parei mais de dan\u00e7ar\nE voc\u00ea foi embora\nFoi quando eu percebi\nQue o suor foi contra mim\nRasgou seu n\u00famero, o \u00fanico contato\nLembran\u00e7a que ficou: seu nome e um recado\nMe desesperei, fui atr\u00e1s, n\u00e3o encontrei\nSa\u00ed sem pagar a conta\nE mais uma vez o destino nos apronta\nQue seja apenas um vendaval\nQue o amor ven\u00e7a no final\nRasgou seu n\u00famero, o \u00fanico contato\nLembran\u00e7a que ficou: seu nome e um recado\nMe desesperei, fui atr\u00e1s, n\u00e3o encontrei\nSa\u00ed sem pagar a conta\nE mais uma vez o destino nos apronta\nRasgou seu n\u00famero, o \u00fanico contato\nLembran\u00e7a que ficou: seu nome e um recado\nMe desesperei, fui atr\u00e1s, n\u00e3o encontrei\nSa\u00ed sem pagar a conta\nE mais uma vez o destino nos apronta", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/baWC97qYePc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/baWC97qYePc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/baWC97qYePc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/baWC97qYePc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/baWC97qYePc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Pablo Oficial", "tags": ["Som Livre", "Arrocha", "Brega", "Rom\u00e2ntico", "Pablo", "Pablo do Arrocha", "Pablo a voz rom\u00e2ntica"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Pablo - Contato  ( Pablo 20 Anos)", "description": "#Pablo #Pablo20anos #contato \n\nOu\u00e7a em sua plataforma preferida:  https://bfan.link/pablo-20-anos-pt-2\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\n\nFicha T\u00e9cnica - Pablo 20 anos\n\nProduzido por AD Produ\u00e7\u00f5es e MP Produ\u00e7\u00f5es\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :  Vini Coutinho\nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer -  Kaka Samora\nAux. Light Designer - Jos\u00e9 Wilson\nT\u00e9cnico de Led - Igor Ravieck\nCenografia - Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi\nMarketing - Dayana Lima\nFotografia - Kitto Fot\u00f3grafo / Romilson Sales\nIdentidade Visual  -  Lucas Dgold\n\n- Macaco Gordo :\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia\nEdi\u00e7\u00e3o / Color - D\u00eanis Ferreira\nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr\nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim e Saulo Passos\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Fernando Leite\n\nLetra : Contato\nCompositores : Tatau / Xixinho / Romilson Miranda\n\nComo posso esquecer\nAquele detalhe no vestido\nE a flor no teu cabelo lindo?\nFique feliz\nMais uma vez me deu o seu contato\nEscrito num guardanapo\nA alegria me tomou\nN\u00e3o parei mais de dan\u00e7ar\nE voc\u00ea foi embora\nFoi quando eu percebi\nQue o suor foi contra mim\nRasgou seu n\u00famero, o \u00fanico contato\nLembran\u00e7a que ficou: seu nome e um recado\nMe desesperei, fui atr\u00e1s, n\u00e3o encontrei\nSa\u00ed sem pagar a conta\nE mais uma vez o destino nos apronta\n\u00d4 paix\u00e3o demais\nComo posso esquecer\nAquele detalhe no vestido\nE a flor no teu cabelo lindo?\nFique feliz\nMais uma vez me deu o seu contato\nEscrito num guardanapo\nA alegria me tomou\nN\u00e3o parei mais de dan\u00e7ar\nE voc\u00ea foi embora\nFoi quando eu percebi\nQue o suor foi contra mim\nRasgou seu n\u00famero, o \u00fanico contato\nLembran\u00e7a que ficou: seu nome e um recado\nMe desesperei, fui atr\u00e1s, n\u00e3o encontrei\nSa\u00ed sem pagar a conta\nE mais uma vez o destino nos apronta\nQue seja apenas um vendaval\nQue o amor ven\u00e7a no final\nRasgou seu n\u00famero, o \u00fanico contato\nLembran\u00e7a que ficou: seu nome e um recado\nMe desesperei, fui atr\u00e1s, n\u00e3o encontrei\nSa\u00ed sem pagar a conta\nE mais uma vez o destino nos apronta\nRasgou seu n\u00famero, o \u00fanico contato\nLembran\u00e7a que ficou: seu nome e um recado\nMe desesperei, fui atr\u00e1s, n\u00e3o encontrei\nSa\u00ed sem pagar a conta\nE mais uma vez o destino nos apronta"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M57S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}}, "TZecXtx4uNY": {"kind": "youtube#video", "etag": "e8NdtoxRrZrMITYZKneemEDOnU4", "id": "TZecXtx4uNY", "snippet": {"publishedAt": "2024-02-22T15:00:10Z", "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg", "title": "Pablo -  A casa ao lado  ( Pablo 20 Anos)", "description": "#Pablo #Pablo20anos #Acasaaolado  \n\nOu\u00e7a em sua plataforma preferida:  https://bfan.link/pablo-20-anos-pt-2\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\n\nFicha T\u00e9cnica - Pablo 20 anos\n\nProduzido por AD Produ\u00e7\u00f5es e MP Produ\u00e7\u00f5es\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :  Vini Coutinho\nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer -  Kaka Samora\nAux. Light Designer - Jos\u00e9 Wilson\nT\u00e9cnico de Led - Igor Ravieck\nCenografia - Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi\nMarketing - Dayana Lima\nFotografia - Kitto Fot\u00f3grafo / Romilson Sales\nIdentidade Visual  -  Lucas Dgold\n\n- Macaco Gordo :\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia\nEdi\u00e7\u00e3o / Color - D\u00eanis Ferreira\nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr\nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim e Saulo Passos\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Fernando Leite\n\nLetra : A Casa ao lado\nCompositores: Sergio Caetano / Mauro Jovani \n\nT\u00f4 sozinho, tenho a alma magoada\n(Vida triste abandonada)\nT\u00f4 tentando te esquecer\nMas \u00e9 dificil, pois algu\u00e9m da casa ao lado\nVive com o r\u00e1dio ligado\nIsso faz lembrar voc\u00ea\nTodas as can\u00e7\u00f5es falam de amor e de prazer\nSonhos e paix\u00f5es que a gente sempre quis viver\n(S\u00f3 que o teu amor eu j\u00e1 n\u00e3o tenho aqui)\nE tento n\u00e3o lembrar\nMas a casa ao lado o r\u00e1dio a insistir\n(Vai me fazer chorar)\nM\u00e3ozinha pra cima, no balan\u00e7o!\nCantando com a gente, quero ver!\nAcho que eu n\u00e3o fico mais (um dia sem te ver)\nT\u00e1 faltando o qu\u00ea? (sem te ver)\nT\u00e1 faltando tudo (s\u00f3 por falta de voc\u00ea)\nVivo aquele amor que diz na letra da can\u00e7\u00e3o\nFaz rimar a dor de machucar meu cora\u00e7\u00e3o\nAcho que eu preciso novamente te encontrar (te encontrar)\nComo diz na m\u00fasica que o r\u00e1dio vai tocar\nQue voc\u00ea sem mim tamb\u00e9m est\u00e1 na solid\u00e3o\nAcho que \u00e9 melhor te procurar\nAguenta, cora\u00e7\u00e3o!\nLuiz Marito! Luiz Marito no sax!\nPra cantar comigo\nEu convido\nDaniela Mercury!\nTodas as can\u00e7\u00f5es falam de amor e de prazer\nSonhos e paix\u00f5es que a gente sempre quis viver\nS\u00f3 que o teu amor eu j\u00e1 n\u00e3o tenho aqui\nE tento n\u00e3o lembrar\nMas a casa ao lado, o r\u00e1dio a insistir\nVai me fazer chorar (\u00f4h, paix\u00e3o!)\nAcho que eu n\u00e3o fico mais um dia sem te ver (sem te ver)\nT\u00e1 faltando tudo s\u00f3 por falta de voc\u00ea (faltando tudo)\nVivo aquele amor que diz na letra da can\u00e7\u00e3o\nFaz rimar a dor de machucar meu cora\u00e7\u00e3o\nAcho que eu preciso novamente te encontrar (te encontrar)\nComo diz na m\u00fasica que o r\u00e1dio vai tocar\nQue voc\u00ea sem mim tamb\u00e9m est\u00e1 na solid\u00e3o\nAcho que \u00e9 melhor te procurar\nMais forte, quero ver a galera com a gente, quero ver!\nAcho que eu n\u00e3o fico (mais um dia sem te ver)\nT\u00e1 faltando o qu\u00ea? (sem te ver)\nT\u00e1 faltando tudo s\u00f3 por falta de voc\u00ea (falta de voc\u00ea)\nVivo aquele amor que diz na letra da can\u00e7\u00e3o\nFaz rimar a dor de machucar meu cora\u00e7\u00e3o\nAcho que eu preciso novamente te encontrar (te encontrar)\nComo diz na m\u00fasica que o r\u00e1dio vai tocar\nQue voc\u00ea sem mim tamb\u00e9m est\u00e1 na solid\u00e3o\nAcho que \u00e9 melhor te procurar\nTe procurar\nAcho que eu n\u00e3o fico mais um dia sem te ver\nT\u00e1 faltando tudo s\u00f3 por falta de voc\u00ea\nVivo aquele amor que diz na letra da can\u00e7\u00e3o (voc\u00ea)\n(Faz rimar a dor de machucar meu cora\u00e7\u00e3o)\nAcho que eu preciso novamente te encontrar\nComo diz na m\u00fasica que o r\u00e1dio vai tocar\nQue voc\u00ea sem mim tamb\u00e9m est\u00e1 na solid\u00e3o (na solid\u00e3o)\nAcho que \u00e9 melhor (te procurar)\nTe procurar (wow!)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TZecXtx4uNY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TZecXtx4uNY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TZecXtx4uNY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TZecXtx4uNY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TZecXtx4uNY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Pablo Oficial", "tags": ["Som Livre", "Arrocha", "Brega", "Rom\u00e2ntico", "Pablo", "Pablo do Arrocha", "Pablo a voz rom\u00e2ntica"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Pablo -  A casa ao lado  ( Pablo 20 Anos)", "description": "#Pablo #Pablo20anos #Acasaaolado  \n\nOu\u00e7a em sua plataforma preferida:  https://bfan.link/pablo-20-anos-pt-2\n\nSiga o Pablo nas redes: \nInstagram - https://www.instagram.com/pablo_oficial/\nFacebook -  https://www.facebook.com/pabloavozoficial/\nTiktok - https://www.tiktok.com/@pabloavozromantica\nTwitter -  https://twitter.com/pabloavoz\n\n\n\nFicha T\u00e9cnica - Pablo 20 anos\n\nProduzido por AD Produ\u00e7\u00f5es e MP Produ\u00e7\u00f5es\n\nDire\u00e7\u00e3o geral : Vini Coutinho\nProdu\u00e7\u00e3o Geral : Roger Alves / Rubinho/ Mario Paim\nDire\u00e7\u00e3o Musical:  Pablo/ Jhon Skilo / Beto Araujo\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica : Rubinho\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica :  Vini Coutinho\nStage Designer : Loop Designer \nLight Designer -  Kaka Samora\nAux. Light Designer - Jos\u00e9 Wilson\nT\u00e9cnico de Led - Igor Ravieck\nCenografia - Ceno Cenografia / 085 Led\nImprensa :  Karine Caldi\nMarketing - Dayana Lima\nFotografia - Kitto Fot\u00f3grafo / Romilson Sales\nIdentidade Visual  -  Lucas Dgold\n\n- Macaco Gordo :\n\nDire\u00e7\u00e3o - Chico Kert\u00e9sz\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Rodrigo Maia\nEdi\u00e7\u00e3o / Color - D\u00eanis Ferreira\nAtendimento - Marco Ant\u00f4nio Duarte Jr\nExec. Dire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Igor Amorim e Saulo Passos\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o - Fernando Leite\n\nLetra : A Casa ao lado\nCompositores: Sergio Caetano / Mauro Jovani \n\nT\u00f4 sozinho, tenho a alma magoada\n(Vida triste abandonada)\nT\u00f4 tentando te esquecer\nMas \u00e9 dificil, pois algu\u00e9m da casa ao lado\nVive com o r\u00e1dio ligado\nIsso faz lembrar voc\u00ea\nTodas as can\u00e7\u00f5es falam de amor e de prazer\nSonhos e paix\u00f5es que a gente sempre quis viver\n(S\u00f3 que o teu amor eu j\u00e1 n\u00e3o tenho aqui)\nE tento n\u00e3o lembrar\nMas a casa ao lado o r\u00e1dio a insistir\n(Vai me fazer chorar)\nM\u00e3ozinha pra cima, no balan\u00e7o!\nCantando com a gente, quero ver!\nAcho que eu n\u00e3o fico mais (um dia sem te ver)\nT\u00e1 faltando o qu\u00ea? (sem te ver)\nT\u00e1 faltando tudo (s\u00f3 por falta de voc\u00ea)\nVivo aquele amor que diz na letra da can\u00e7\u00e3o\nFaz rimar a dor de machucar meu cora\u00e7\u00e3o\nAcho que eu preciso novamente te encontrar (te encontrar)\nComo diz na m\u00fasica que o r\u00e1dio vai tocar\nQue voc\u00ea sem mim tamb\u00e9m est\u00e1 na solid\u00e3o\nAcho que \u00e9 melhor te procurar\nAguenta, cora\u00e7\u00e3o!\nLuiz Marito! Luiz Marito no sax!\nPra cantar comigo\nEu convido\nDaniela Mercury!\nTodas as can\u00e7\u00f5es falam de amor e de prazer\nSonhos e paix\u00f5es que a gente sempre quis viver\nS\u00f3 que o teu amor eu j\u00e1 n\u00e3o tenho aqui\nE tento n\u00e3o lembrar\nMas a casa ao lado, o r\u00e1dio a insistir\nVai me fazer chorar (\u00f4h, paix\u00e3o!)\nAcho que eu n\u00e3o fico mais um dia sem te ver (sem te ver)\nT\u00e1 faltando tudo s\u00f3 por falta de voc\u00ea (faltando tudo)\nVivo aquele amor que diz na letra da can\u00e7\u00e3o\nFaz rimar a dor de machucar meu cora\u00e7\u00e3o\nAcho que eu preciso novamente te encontrar (te encontrar)\nComo diz na m\u00fasica que o r\u00e1dio vai tocar\nQue voc\u00ea sem mim tamb\u00e9m est\u00e1 na solid\u00e3o\nAcho que \u00e9 melhor te procurar\nMais forte, quero ver a galera com a gente, quero ver!\nAcho que eu n\u00e3o fico (mais um dia sem te ver)\nT\u00e1 faltando o qu\u00ea? (sem te ver)\nT\u00e1 faltando tudo s\u00f3 por falta de voc\u00ea (falta de voc\u00ea)\nVivo aquele amor que diz na letra da can\u00e7\u00e3o\nFaz rimar a dor de machucar meu cora\u00e7\u00e3o\nAcho que eu preciso novamente te encontrar (te encontrar)\nComo diz na m\u00fasica que o r\u00e1dio vai tocar\nQue voc\u00ea sem mim tamb\u00e9m est\u00e1 na solid\u00e3o\nAcho que \u00e9 melhor te procurar\nTe procurar\nAcho que eu n\u00e3o fico mais um dia sem te ver\nT\u00e1 faltando tudo s\u00f3 por falta de voc\u00ea\nVivo aquele amor que diz na letra da can\u00e7\u00e3o (voc\u00ea)\n(Faz rimar a dor de machucar meu cora\u00e7\u00e3o)\nAcho que eu preciso novamente te encontrar\nComo diz na m\u00fasica que o r\u00e1dio vai tocar\nQue voc\u00ea sem mim tamb\u00e9m est\u00e1 na solid\u00e3o (na solid\u00e3o)\nAcho que \u00e9 melhor (te procurar)\nTe procurar (wow!)"}}, "contentDetails": {"duration": "PT6M12S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}}, "TOSVnUk2UGQ": {"kind": "youtube#video", "etag": "jzo3gUu37-Ij4v5zTCeNN1n1nnM", "id": "TOSVnUk2UGQ", "snippet": {"publishedAt": "2018-06-13T19:52:37Z", "channelId": "UCvW6D401uETeZuvMrNfgwdg", "title": "Pablo - E a\u00ed, B\u00ea? (Lyric Oficial)", "description": "Nova m\u00fasica do Pablo, \"E a\u00ed B\u00ea?\" \nClique aqui para ouvir em todos os aplicativos de m\u00fasica: https://SomLivre.lnk.to/EaiBe\n\nSiga PABLO nas redes sociais!\nFacebook: www.facebook.com/Pabloavozoficial\nYoutube: www.youtube.com/Pablooficial\nInstagram: @pablo_oficial\nSnap : Pabloavoz\nTwitter: @pabloavoz", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TOSVnUk2UGQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TOSVnUk2UGQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TOSVnUk2UGQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TOSVnUk2UGQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TOSVnUk2UGQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Pablo Oficial", "tags": ["Som Livre", "Arrocha", "Brega", "Rom\u00e2ntico", "Pablo", "Pablo do Arrocha", "Pablo a voz rom\u00e2ntica", "e a\u00ed b\u00ea", "m\u00fasica nova", "arrocha 2018", "top arrocha", "m\u00fasica rom\u00e2ntica", "tayrone", "sofrencia", "marilia mendon\u00e7a", "gusttavo lima"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Pablo - E a\u00ed, B\u00ea? (Lyric Oficial)", "description": "Nova m\u00fasica do Pablo, \"E a\u00ed B\u00ea?\" \nClique aqui para ouvir em todos os aplicativos de m\u00fasica: https://SomLivre.lnk.to/EaiBe\n\nSiga PABLO nas redes sociais!\nFacebook: www.facebook.com/Pabloavozoficial\nYoutube: www.youtube.com/Pablooficial\nInstagram: @pablo_oficial\nSnap : Pabloavoz\nTwitter: @pabloavoz"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}}, "rabtBbCS0b4": {"kind": "youtube#video", "etag": "sPo-_G4jI8AJ0RSIQOTkB4DVi0w", "id": "rabtBbCS0b4", "snippet": {"publishedAt": "2023-07-20T15:04:10Z", "channelId": "UCl9DEEJVYhIV4GA6vIjBCxQ", "title": "Voc\u00ea Lembra - Raphaela Santos (EP Paradise 2.0 OFICIAL)", "description": "\ud83c\udfb5 EP \"Paradise 2.0\" \ud83c\udf34: Prepare-se para embarcar em uma jornada musical repleta de emo\u00e7\u00f5es! O EP \"Paradise 2.0\" \u00e9 uma cole\u00e7\u00e3o de faixas incr\u00edveis, com letras envolventes e melodias cativantes, que prometem tocar seu cora\u00e7\u00e3o e sua alma. Compositores talentosos nos presenteiam com can\u00e7\u00f5es inesquec\u00edveis neste projeto musical que promete encantar e surpreender.\n\nFicha T\u00e9cnica:\n- Nome da M\u00fasica: \"Voc\u00ea Lembra\"\n- Compositor: Lari Tavares, Tassia Morais, Indy e Luana Matos\n- Produtor M\u00fasical : J\u00fanior Nascimento\n\nVenha explorar o \"Paradise 2.0\" e descubra a magia da m\u00fasica em sua forma mais pura e apaixonante. Aperte o play e deixe-se levar por essa jornada sonora \u00fanica! \ud83c\udfb6\ud83c\udf1f #Paradise  #VoceLembra #M\u00fasicaBrasileira #NovoEP #Emo\u00e7\u00f5esMusicais", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rabtBbCS0b4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rabtBbCS0b4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rabtBbCS0b4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rabtBbCS0b4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rabtBbCS0b4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Raphaela Santos", "tags": ["Raphaela Santos", "EP PARADISE", "2.0", "BRASIL", "M\u00daSICA BRASILEIRA", "TOP 100", "TOP 10", "Melhores M\u00fasicas", "Top global", "Pop", "Brega", "Pagode", "Top pagodes", "Lan\u00e7amentos", "pop", "POP", "TOP GLOBAL"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Voc\u00ea Lembra - Raphaela Santos (EP Paradise 2.0 OFICIAL)", "description": "\ud83c\udfb5 EP \"Paradise 2.0\" \ud83c\udf34: Prepare-se para embarcar em uma jornada musical repleta de emo\u00e7\u00f5es! O EP \"Paradise 2.0\" \u00e9 uma cole\u00e7\u00e3o de faixas incr\u00edveis, com letras envolventes e melodias cativantes, que prometem tocar seu cora\u00e7\u00e3o e sua alma. Compositores talentosos nos presenteiam com can\u00e7\u00f5es inesquec\u00edveis neste projeto musical que promete encantar e surpreender.\n\nFicha T\u00e9cnica:\n- Nome da M\u00fasica: \"Voc\u00ea Lembra\"\n- Compositor: Lari Tavares, Tassia Morais, Indy e Luana Matos\n- Produtor M\u00fasical : J\u00fanior Nascimento\n\nVenha explorar o \"Paradise 2.0\" e descubra a magia da m\u00fasica em sua forma mais pura e apaixonante. Aperte o play e deixe-se levar por essa jornada sonora \u00fanica! \ud83c\udfb6\ud83c\udf1f #Paradise  #VoceLembra #M\u00fasicaBrasileira #NovoEP #Emo\u00e7\u00f5esMusicais"}, "defaultAudioLanguage": "pt-BR"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M17S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}}}, "RAFAELA SANTOS": {"search": [{"kind": "youtube#searchResult", "etag": "m1QuY3emcs-VhvqMOmMsQGqpk0Q", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "rabtBbCS0b4"}, "snippet": {"publishedAt": "2023-07-20T15:04:10Z", "channelId": "UCl9DEEJVYhIV4GA6vIjBCxQ", "title": "Voc\u00ea Lembra - Raphaela Santos (EP Paradise 2.0 OFICIAL)", "description": "EP \"Paradise 2.0\" : Prepare-se para embarcar em uma jornada musical repleta de emo\u00e7\u00f5es! O EP \"Paradise 2.0\" \u00e9 uma ...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rabtBbCS0b4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rabtBbCS0b4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rabtBbCS0b4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Raphaela Santos", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2023-07-20T15:04:10Z"}}, {"kind": "youtube#searchResult", "etag": "Wo56YIX3Q6GdNmaLEBgLdRD2lPQ", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "OnSnZ7CGPz0"}, "snippet": {"publishedAt": "2023-07-20T15:24:07Z", "channelId": "UCl9DEEJVYhIV4GA6vIjBCxQ", "title": "Quem \u00c9 O Louco Entre N\u00f3s - Raphaela Santos (EP Paradise 2.0 OFICIAL)", "description": "EP \"Paradise 2.0\" : Prepare-se para embarcar em uma jornada musical repleta de emo\u00e7\u00f5es! O EP \"Paradise 2.0\" \u00e9 uma ...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OnSnZ7CGPz0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OnSnZ7CGPz0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OnSnZ7CGPz0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Raphaela Santos", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2023-07-20T15:24:07Z"}}, {"kind": "youtube#searchResult", "etag": "NUZlM2ziKb2t9Gp0WTbUHe_gGIs", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "ozHPCPsCBLc"}, "snippet": {"publishedAt": "2024-04-03T15:21:56Z", "channelId": "UCX6QSESGStgMK0CMccYKzhA", "title": "Raphaela Santos A Favorita - As melhores 2024", "description": "Raphaela Santos A Favorita - As melhores 2024.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ozHPCPsCBLc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ozHPCPsCBLc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ozHPCPsCBLc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Brega Classe A", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2024-04-03T15:21:56Z"}}, {"kind": "youtube#searchResult", "etag": "JTGmQOYzUm9UVGiSYnXPFycp770", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "QAmJW_9Ocjc"}, "snippet": {"publishedAt": "2024-07-26T11:06:16Z", "channelId": "UCX6QSESGStgMK0CMccYKzhA", "title": "RAPHAELA SANTOS A FAVORITA \u2022 REPERT\u00d3RIO NOVO 2024 - M\u00daSICAS NOVAS", "description": "RAPHAELA SANTOS A FAVORITA \u2022 REPERT\u00d3RIO NOVO 2024 - M\u00daSICAS NOVAS - Playlist: 00:00 A Lua 03:13 Idiota 05:53 ...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QAmJW_9Ocjc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QAmJW_9Ocjc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QAmJW_9Ocjc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Brega Classe A", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2024-07-26T11:06:16Z"}}, {"kind": "youtube#searchResult", "etag": "Nu32UUhCHrzTDFPkfJVlOjQ8vVE", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "-0mMXrGc7XY"}, "snippet": {"publishedAt": "2022-08-25T15:00:10Z", "channelId": "UCl9DEEJVYhIV4GA6vIjBCxQ", "title": "Raphaela Santos A Favorita - Frio da Solid\u00e3o (Lan\u00e7amento) - DVD 2022", "description": "DVD Gravado no Clube Portugu\u00eas do Recife-PE Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: ...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-0mMXrGc7XY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-0mMXrGc7XY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-0mMXrGc7XY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Raphaela Santos", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2022-08-25T15:00:10Z"}}, {"kind": "youtube#searchResult", "etag": "R6EIijJz6QWwUmCONDzt4cmTz5I", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "JTXWNOqMbPY"}, "snippet": {"publishedAt": "2024-05-30T11:02:51Z", "channelId": "UCX6QSESGStgMK0CMccYKzhA", "title": "Raphaela Santos A Favorita - Repert\u00f3rio Junho 2024 - M\u00fasicas Novas", "description": "Raphaela Santos A Favorita - Repert\u00f3rio Junho 2024 - M\u00fasicas Novas Link p/ download ...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JTXWNOqMbPY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JTXWNOqMbPY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JTXWNOqMbPY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Brega Classe A", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2024-05-30T11:02:51Z"}}, {"kind": "youtube#searchResult", "etag": "A00Nl8eU3YDqwJaH38_CseMn6L8", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "1bP4tiMYZxo"}, "snippet": {"publishedAt": "2024-01-04T02:03:59Z", "channelId": "UCKw1cwBP8NcwTqQ7GQP0uDQ", "title": "Meio termo - Raphaela Santos (LETRA NA DESCRI\u00c7\u00c3O)", "description": "meiotermo #raphaelasantos #afavorita Meio termo - Luan Santana composi\u00e7\u00e3o  :william de Brito/Matheus ...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1bP4tiMYZxo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1bP4tiMYZxo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1bP4tiMYZxo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Marcos Santos ", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2024-01-04T02:03:59Z"}}, {"kind": "youtube#searchResult", "etag": "XTXqEw3hJK40T9JGmZNDhIZoclU", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "UU3U2QNYdec"}, "snippet": {"publishedAt": "2022-11-18T21:00:10Z", "channelId": "UCbnP2EEJAsap-DlbF7FzZeQ", "title": "Deixa Eu Te Superar - Raphaela Santos (Repert\u00f3rio Novo 2023)", "description": "Oii gentee!! Repetorio atualizado pra voc\u00eas!! Comenta ai em baixo o que voc\u00eas acharam dessa ?! Ficha T\u00e9cnica M\u00fasica : Deixa ...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UU3U2QNYdec/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UU3U2QNYdec/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UU3U2QNYdec/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "TOP WORK OFICIAL", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2022-11-18T21:00:10Z"}}, {"kind": "youtube#searchResult", "etag": "YgeKMr_L5hVD-GFKpOOLNHP21Jc", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "9ZkCVTIdVIc"}, "snippet": {"publishedAt": "2022-06-11T15:00:13Z", "channelId": "UCl9DEEJVYhIV4GA6vIjBCxQ", "title": "Raphaela Santos A Favorita - Seu Mentiroso (Lan\u00e7amento) - DVD 2022", "description": "DVD Gravado no Clube Portugu\u00eas do Recife-PE Letra: Pra que eu fui prestar Se homem s\u00f3 gosta de mulher que n\u00e3o presta ...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9ZkCVTIdVIc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9ZkCVTIdVIc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9ZkCVTIdVIc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Raphaela Santos", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2022-06-11T15:00:13Z"}}, {"kind": "youtube#searchResult", "etag": "06G_xsPW7Q0S6uTSrooY-khpsF4", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "jr7dMNI6Qyo"}, "snippet": {"publishedAt": "2023-11-19T00:45:55Z", "channelId": "UCbnP2EEJAsap-DlbF7FzZeQ", "title": "Atual Idiota - Raphaela Santos (Repert\u00f3rio 2024)", "description": "Mais um breg\u00e3o daqueles pra voc\u00eas Atual Idiota - Melody (part. Paula Guilherme) Composi\u00e7\u00e3o: Matheus Marcolino ...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jr7dMNI6Qyo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jr7dMNI6Qyo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jr7dMNI6Qyo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "TOP WORK OFICIAL", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2023-11-19T00:45:55Z"}}]}}